有d擔心支持送中條例嘅人嘅人身安全

身邊有冇咁嘅人？儘量叫佢地唔好出街，拳頭在近官府在遠，有事差佬幫佢唔到。

我9號果日已經開始擔心緊佢地

利申：大愛

如果支持送中個30個團體唔再支持，係咪收番先

103萬vs80萬

有冇支持團體地址同付責人list，想打去叫差佬保護佢地同佢地屋企人